舊年抽到綠怡雅苑放棄班友有冇dum心

260萬420呎 有露台 間格是正
因為撞正跌市 好多抽中都放飛機

跌又覺得會跌落去，升又話貴，on99

成日覺得自己估神，可以最底位買，最高位沽

其實有無人會on9到無要綠悠但今次抽梅窩

但係梅窩平樂多wor

無咩意外
正常香港人都係on9
睇報紙做人
從來都唔識用腦諗野

青衣好住幾多倍
梅窩果座仲要同公屋一樣
綠悠起到成座私樓咁 260萬值返晒

靜係個露台 幾多私樓恨都恨唔到

過多排過唔定跌市，到時今期班居屋撚真係

咁煥然一居個啲呢

DUM爛春袋

大把呢d on9

換撚一居有啲搵笨

呢個係綠悠喎
綠怡係沙田不過應該入面同綠悠差唔多

上面CHING講綠悠
不過價錢一樣 我覺得青衣高質D

青衣方便好多

下年居屋有深水埗樓王
咁你今年抽唔抽呀？

年尾將軍澳同屯門有兩個房協盤 同綠X一樣

到時唔知佢呎價開幾多

有能力有首期嘅首置客買唔到樓，不外乎

1. 攪錯咗唔係用自己需要行先，當咗投資
2. 自認睇通後市，冇論升好跌好，妄想自己可以賺盡，低買高賣
3. 要求高而銀紙少，以自己收入衡量樓價高低，而唔係睇市場現實
4. 驚供樓，冇法克服供樓嘅恐懼，成日驚失業，新sars，2047，世界大戰....生活質素下降等等，一句到尾，對自己冇信心

最後上連登屌吓又到月頭，交租繼續交租，黐住屋企住繼續黐住，無限 loop

綠悠雅苑
最衰果陣岩岩畢業

綠悠雅苑鉛水單野唔知搞掂未

煥然一居貴咁多

跟本啟德就係靚地，市區中心又係全新發展區，絕無僅有。

當日都係萬三蚊呎，依家呢口價，元朗都買唔倒啦。 當日5百幾6百萬既兩房，估計市價已經上到8-9百萬。而3百幾萬既開房式單位，市價都應該要5-6百萬了。